R6有趣時刻

用咗我大約四個鐘嚟剪= =
希望你哋睇得開心！
可唔可以留言話俾我聽條片好唔好睇?

唔好睇

希望你可以專注學業，比心機讀書

多謝你地既意見

樓主讀下書好過

以為有馬料

= =

都係睇翻patrick c

boring

拎4個鐘剪呢咁既片點解唔拎黎整文宣野